有無好headphones推介？

主要用途：
聽歌：粵語歌、hiphop
運動：gym

優先想試下耳罩式既睇睇

個人對聽歌都有少少要求，所以可能$2500左右都可以接受

有無巴打有推薦